延遲一年仲要dq係咩玩法？

習近平顯示就係要你班高員冇得牆頭草，全部俾外國制裁，冇後路。

延遲一年得HK01放風睇反應
政府果邊仲未落實

半封關搞到上面堆旅遊巴落唔到嚟
冇得一車車咁投
種唔到票驚票數難睇
呢啲面子工程嚟

一陣建制 plan A
都比泛民 plan B C 秒殺點算

選舉經費唔駛賠比DQ左既人

加速加速，再加速

中共式雙贏
dq贏你一次
推遲選舉贏埋第2次

黎緊一年要政改，改2022年特首選舉規則。要確保萬無一失

而家dq哂公民黨就唔夠政改否決權

違法違憲都要保住港共沒落政權

1年時間搞個網上投票 之後保蝗黨全勝

DQ你政治權利終身

臨時立法會再推23條